有冇人有睇腳趾既愛好

d腳趾好多毛 會好想蚊
如果條友著拖鞋 會第一時間睇佢d腳趾

下我係喎
中意研究腳趾

用佢着過一日嘅絲襪沖嘅奶茶，味道便佳，飲落有一種難以抵抗的縮臭味。原埋同臭豆腐一樣，聞落臭，食落香。

yes

可惜香港地腳趾靚嘅人唔多

腳趾就麻麻 鍾意J腳板多啲

靚腳板易過靚腳趾